理大手足順利走晒 (後)

有D長, 當比我講下自己感受~

如果理大手足順利走晒
然後我覺得要停一停
等星期日區選
唔好俾佢有機會推遲
立法會係我哋最大嘅希望
係一啲我哋用我哋有嘅資源
唔使佢哋送頭而贏到嘅籌碼
點都一定要試
佢哋已經好辛苦
拉左4000幾人

知道和理非係冇乜用但係都要輪着輪着做，民陣仲會唔會繼續申請遊行😪

我哋要冷靜早啲真係幫到班細路嘅嘢除咗接佢哋之外，成立獨立調查委員會查完先有機會真係特赦。
其實成立係遲早嘅事，
區選過咗佢哋會快啲要求而呢個係一定要做到嘅嘢當佢調查到其他警員都有罪嘅時候有機會一個大特赦全部嘅人

至於林鄭都係好快落台嘅人當新嘅人上嚟佢哋一定要收買人心就一定會做啲野

其實我覺得為守橋守隧拉噤多人
令到佢地噤辛苦唔值
而坦白講，大家知守嚟想做到三罷
而逼使三罷，大家呢個星期都見到三罷既反應，你問我我真係唔介意每日早個幾兩個鐘返工但都要面對一個要改既問題。

Be water我覺得好好，一有陣地就更容易無左獨立思考既，又易比人分化，又難比物資，所以我地可以提醒返Be water!

最後，好多人話民意唔重要，
其實我想講民意一定係最重要既野

而事實上，和理非同勇武比例可達8:2
可能無用，但和理非都會向政府施壓，818嗰日見到佢反應幾撚驚。
我覺得和勇要互相去配合
因為佢地日日噤打真係會死
到佢地好累就死就到和理非出
先比仆街無野講，一有衝突
佢地仆出來講野因為岩佢心水
當然製造混亂既係佢地。
我地都有責任比佢地知仲有我地💪🏻

1124加油

停你老母

講真 我而家覺得取消區選對我地仲有利

過咗咁耐，仲信選舉

唔係話唔好投票，而係唔應該選舉主導，咁樣只會比人揸住個春袋，應該抱住「有得投咪投囉」既心態，事實上你冇可能喺制度底下改變個制度

***見到呢篇, 乂家可以討論下, 想一齊WIN真係要討論改善, 真心!呢個係長期的抗爭!~大家加油

其實見到好多人話區選黎做乜鳩
有時都會燥燥地
我明一次區選即時改變唔到咩
但係唔選唔知會唔會可以一步一步帶黎改變
而且比區選如期進行 對我地係有利而無害
建制民意係我地呢邊嘛

政府同我地開條件保證區選
要唔堵路唔阻交通
我覺得我地可以好似有個停火共識
區選之後繼續流水抗爭都冇壞
我明三罷係好成功
但如果黎明行動去到星期四五
區選就有機會取消
我希望大家諗下
暫停堵路到區選完結 下星期一開展黎明行動
會唔會好過我地呢刻繼續行動而失去區選機會

希望大家客觀討論

之前休息有眼睇
要幾耐先pickup返？

就算我哋唔搞
佢哋都會主動搞

有得投就投
無就無
主動權唔係我地到
自殺先會拎自己唯一有用武器做籌碼

講真 我覺得 你唔出黎佢都會搵鬼做野 搞到區選停

停佢老母咩 一直跟住佢現有框框下係唔會有出路
大家醒下ok?

起碼一個人頭都唔使送頭

起碼一個人頭都唔使送

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

鍾意就DQ，換埋你個票箱都仲得
其實有冇得投都唔會有太大改變，推倒依家嘅政權係唯一出路

其實, 真心黎明行動的三罷, 有同過身邊的不論淺定中黃講佢地個反應你都知,,
一班係呀自私但都好憎黑警的人, 佢地都想自由但係佢地仲係會唔想剝奪人地自由去做...
而呢班都係我地要理的, 岩~我地可能覺得佢地應該點都要明,
我知細路命都唔要去打杖, 但係家長們想WIN時,
其實我地要用唔同方法一齊做..

*不過都係個人意見, 我知未必岩

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

李兆基樓地下有醫護快d睇左醫生先

李兆基樓地下!!!!!

睇到 立法會係我哋最大嘅希望 無睇落去
On99

係要諗下點囉多D人支持
唔撚係停
我唔相信制度 但我地已經無輸嘅本錢
每場仗，文戰，武戰，輿論戰，都要贏

真係要停下，就係因為有排仆街叫人守叫人救人，結果送左幾多個頭

點先可以再開始就係要有新玩法，唔係又繼續送頭，咪一樣含撚

叫人唔好停班仆街因為比人拉個個唔係你咋，又無新方法提出

休息撚死開

好文一篇

你覺得我地咁辛苦仲咁多野係為左區選咩？

區你老母選咩